［開定先］如果wars喺香港大規模爆發

咁一定要追究所有膠官公職人員行為失當罪

重要出記者會對住全世界唔戴口罩係到咳
無論係衛生常識定品行都出哂事

仲追究，全民判佢死刑啦

捉佢出黎打

保住自己條命先啦
醫護真係慘，上面無能，醫護食哂

紅官：無罪 完

追屄到咩 你都無權

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

呢下真係痴撚線
為咗禁蒙面
可以無視市民安全

佢洗理你咩
我地又冇得vote走佢

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

搵到人執行先算

甘就要感謝黨養左班廢柴